洛賓: 讓皇馬感受到這裡是地獄

洛賓說：「球員將在球場上傾盡自己的所能，我們需要球迷支持我們。場上的11名球員，還有場邊的7名球員會在球場上奉獻一切。我們對明天的比賽充滿信心。這取決於我們，在安聯球場我們能讓皇馬感受到這裡是地獄。」
要豬波啦

頭寒啦

感受到未

屌 嚇撚死咩

好驚

幾年前紐亞話要比美斯知道邊個先係大佬
今年洛賓要比皇馬知道安聯係地獄

下場咪又係反cup

個記招13-14個年架

唔積口德嘅後果

地獄到根本隊波唔係踢波係踢人 搞到食牌

柒左唔好推

呢個po 真係好笑

果年都係屌打拜仁

好地獄

俾佢嚇到個心離一離添

5:0呢